[香港警察，知法犯法] 曼聯終極爭取民主暨林鄭木狗即時壽終正寢吹水區 [638]

Good topic

有朗隊就要正皮

朗隊

心蛇 is watching you

沙蛇食過Angela 唔知心蛇食過邊條女

香港警察，知法犯法
區議員係唔係垃圾?

支持狗餅

迷西仲唔壽終正寢

UNITED READY MILINKOVIC-SAVIC BID

Manchester United are ready to offer £72m for Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, according to Sky in Italy.

買得佢即係賣硬普巴

賣得貴過古天樂即deal

如果160m賣妹 75m sms 55m Bruno 仲有少少錢買埋lemina 我滿意呀

木狗真係商業奇才

冇吹Bruno風了

MolaMola

又黎

手足真係好努力
呢度咁多迷西黨, 每次新post都見你堅持反西

留山狗

呢個真, 普巴自己想走就由佢, 賣返舊錢算

迷lin同反西可以結盟

又整咁撚多張死肥西

引用上個post

心軟咩咩周你條女好好屌呀

迷lin又迷西咁點

迷西唔貼金剛棒我咪唔出現
下次你班友癲搶1001先下手為強

good topic

唔使咁辛苦, 搵返bot狗出黎就得
呢排唔見佢搶1001, 縱容成班迷西黨咁猖狂

屌新任迷西黨主席夜子呢

波波池嘅料就咪當真啦

懷念bot狗

失去左先知我的好

BF done deal

同一個笑話講幾百次

我之前已經del咗

睇黎bot9要重出江湖了

唔好啦

佢係邊到聽返嚟？

支持Bot狗 嚴正執行曼區法

如果麥龜係4000萬 但加深下板凳深度 其實簽得過...

我都中左招

Manchester United are ready to offer £72m for Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, according to Sky in Italy!

係真係4千萬應該一早買撚左啦
麥龜搶點係我曼冇既野

咪同之前講€80m一樣

主席出手未

我首任

Ready 完未？

ready返1個禮拜先

之後同bruno一樣

傳曼隊又多兩個勁人

班利狗喺曼聯pre- season 訓練場上空放飛機

如果100m+isco賣妹 買埋 sms+Bruno 我夠了 lemina+長工 有就當bonus
皇要送走bale都得，同山狗直換啦，曼只有一個廢老位

我首任反西黨主席
可摸耳收歸me

內容?

我地理性包容更生人士

做得好

利迷呢d 就真係勇武喇
如果有人反對佢, 佢一架飛機衝埋黎同你死過

DLLM 臭猁狗

要換iphone 了

簽人未

AV簽左cb
下年Tuanzebee應該自用了

Manchester United want Milenkovic. They put €40m on the table but Fiorentina would want €50m 🔴

已經埋咗班 呢季就係呢班人咖喇

45m啦 一人讓一步啦

克羅地亞人反獌了

上個po尾唔係仲安慰緊位巴打？

可以講既都講哂，等佢自己諗

依家mutv重播緊 1314球季嘅朗隊仲好勁 話過就過咁

麥龜有咩魅力

買左sms 即係唔要bruno?

而家都好勁

從來都冇弱過

griezmann依家去邊巴塞又唔夠錢 連佢地球員6月份嘅糧都遲咗3日先出

Arsenal are set to offer Crystal Palace £40m plus Calum Chambers, Mohamed Elneny and Carl Jenkinson for Wilfried Zaha, who Palace value at £80m. (Source: Daily Mail)

真係cls清走啲垃圾黎買人隻王牌

Pogba is not pushing for a move away from Man Utd, and instead wants reassurances that the club are heading in the right direction. #MUFC
搞咩

歐洲聯賽冠軍杯嘅球隊無拎過聯賽冠軍 笑死

暫時冇事

嗰三個值40m咩

每人4m，兩個英人 +20M

真

狗餅好撚勇武

做咩唔擺自己張圖上嚟

呢張要置頂 搶到1001嘅醒定

我想，但搶唔到1001

開bot同你地搶

呢排bot狗少左出嚟搶1001

畀迷西屌走咗

第一版已經有

AWB唱歌好好笑

幾時先有得welcome

Welcome AWB

轉會窗已完

熊餅開個po都型到

阿狗隊長話想走

Senior Man Utd sources say the club is being linked to Mario Lemina in an attempt to begin an auction for the player. #MUFC
20m內買得過

Man Utd will not entertain an initial loan proposal for Lukaku. Lukaku feels he was cast aside when Solskjær took over and also believes little attempt was made to dampen talk about him leaving. He feels his career would be best suited by a move to Inter. #MUFC

條友得網上兇狼

瞓左冇追post
E 個咩料？

曼聯

係咪屎波白lin開季

買到中堅 中場中未

抬價咋

話曼聯無誠意番佢

有人要咩

好想睇返佢全段說話既片

我都想，可能要搵立場live

每晚j完條片先訓

個陣好似係蘋果睇，點解會無人cut出黎

反西會輸錢

阿妓

兩個都要 因為普巴走

40m budget 會唔會擺一半喺佢度

最唔想就係pogba走

咁擺得係邊到

之前係咪買咗個幻幻，唔知用咗幾多

幾勁都好, 無心留就一定要lan
留呢d人係隊波做核心好大鑊

呢個我都明，但唔覺得般奴+sms會更好
個人認為普+般奴係最後既發展
希望今季買到般奴/sms是但一個同普巴夾下，再唔得就下季先放

無心踢就一定要清，
不過佢無學neymar koscielny果啲玩唔歸隊，
呢樣算好，好嚟好去對家俾得起錢即放

如果佢青訓加蘇蛇都玩野既話，真係仲衰過天使

佢唔係正選料黎，sob想買既係正選料...

其實真係唔差 有踢過佢 10幾場左右 幾sharp 幾生

我無睇開，不過睇球王片覺得佢 太鐘意上腳...
一個場得一個波... 要幾多個波先夠曼踢

球王片姐 90分鐘睇曬就唔係咁上腳嘅

世界真係細，去飲撞到個姐妹係ex

祖記果時，拖舟走左，祖記隊波仲夾左。普巴級數有排都未拍得住當年拖舟啦

根本唔須要死攬一個球員，最緊要係搵啲啱踢同有心踢嘅球員

between，暫時啲轉會都麻麻地，係賣就嗱嗱聲賣，要攞夠錢嚟簽人，簽完有要練波同夾下，唔好拖到八月先搞

喺修咸頓都無正選

新領隊之後先冇 佢初加盟個季好多正選 活力幾夠

直接講下場啦dllm

無

Sob話 無收到普巴報價，又話佢會留底比心機

佢條友仔有女好耐啦
仲日日著衫Gucci

條女影親相都係

正撚到

cls

Romelu Lukaku is absent from today's training in Perth #mulive

去咗傾轉會啲嘢？

有fd係英國讀書 佢話英國college啲女專吼啲踢緊u隊嘅男仔 即使係英冠 英甲嘅u隊都吼 等佢地成名之後做富婆 greenwood就係例子

比係你係女都吼啦
就算成名唔到, 踢波咁好體力, 都賺左啦

唔係23 24歲都成名唔到 即飛

咪岩, 一畢業先認真mode

踩單車 同馬十一

無落場 喺側邊踩單車

Your name

雖然你場上跌watt 但場外的確好好

上季好似大多數都正選，係傷左幾個月先無出

@毀屍函

thank you and goodbye matic

Paul Labile Pogba is not pushing for a move away from Manchester United, and instead wants reassurances that the club are heading in the right direction. (Source: ESPN)

其實佢養生咁打 效果都唔錯
呢兩季都用死佢

玩留

卡叔30歲果陣都係跌WATT, 足總對曼城助攻YAYA,
之後11/12球季仲有段時間聰明仔+安達臣打得好順,
當時都大把人叫佢LAN。 點估到 12/13球季大爆發,
同雲佩斯兩個carry成隊波

想像到lkk踩單車個樣

搵McTom同佢輪換啦，佢四五月踢到60分鐘已經就死咁

一定架啦 matic冇可能再chur成季 所以mctom呢啲一定有得上位

希望佢打返起
我仲印左佢果個名

未見過有人印matic車仔21就有

普巴今日啲training相見到佢幾好笑容喎希望你keep住交好表現出嚟說服球迷

個日係megabox見到有人著灰色第二作客用matic

我都印馬廸

我少見多怪

想問下有冇人印文沙 Rojo Darmian

Dean睇黎真係返錫菲聯，ig係咁post上季d相

印第二間球會

Ching 識波

我有阿根廷Rojo

話唔定呢件都係馬迪

P仔，新聞影到

我相信全香港印呢個名唔多過50人

召喚會員Smalling

✌️👹✌️

佢好似個印lin

老實都唔會想佢留

我有印過Rojo同大米

留黎做後備咩
去證明自己 下季返黎踢走個年年喊走嘅龍仲好

係

冷門少少既都有

上面印施維施達真係未見過
冷門淨係見過人印連迪加特

咁多個球員green 條女真係最掂

我都有印過佢

條女仲正過碧咸老婆

我覺得第二個球員會溝唔到

可能greenwood出咗少少名之後好多女埋身 最後揀咗個最正嘅

碧咸老婆正真係第一次聽

正過姐，我覺得一般
但其他果d 係平民至樣衰級

曼區巴打啲女屌打佢啦

羊個個
拜託唔好貼出黎

LM大佬史魔寧一個印咗50件

著出街真係要好大勇氣

唔係想今季就升做一號龍咁大想頭下話
以當年未派膠既 Joe Hart 做目標借多季升呢先再講

華麗留明

近年最靚印象得大米老婆
之後已經諗唔到
HEHE 老婆就順眼不過平民樣
其他果D 一係老, 一係賓妹, 一係骨格勁大, 一係肥

見過有人早排著落河

早期未成名印都唔出奇
等於好似依家印 P仔咁
支持下D 後生

我成日都著

rich

又未至於既咁

硬係覺得著落河宗師呢D柒味始終冇著史波咁濃

佢真係浸下先啦 係呢一刻佢的確未夠班做正選

8-2 果場正選右閘

有fd darmian

8-2 ...
原來咁多年了

條柒碌差唔多踢左我曼10年喇

第一場社區盾反勝曼城3-2
第一球史摩零入

前季反勝4-2嗰球又係差唔多

搶點王

蘭尼難捨

唔計正前鋒既話, 近20年我覺得單刀最有把握真係NANI
成日都一吱就過哂

夠膽吱都已經係技術嘅表現
無咁上下信心 點敢
當時果個係sir Alex

印象中佢吱親都入

非吹奏舊人
佢以前係勁就好撚勁 無信心果期真係好廢

真女神

8-2嗰場

好彩有牙SIR
NANI 無信心果期, 牙SIR 會雪下用下, 等佢攞返態

依家有D 廢球員廢極都正選 根本唔會進步

肥西有期係咁CHIP都唔入

朗隊係禁區外CHIP 死角唔入姐
禁區內單刀佢好似都幾準

主席終於出手

屌啦 而家班友雪一兩場又唔like 出佢落場又唔跑多兩步 大帝黎

呢班友一定受唔到呀sir嗰種家長式教法

邊位

牙sir 應該得既, 除左普巴
lin 福果d 都係牙sir睇住佢大, 會聽話少少

大米就印國家隊

贊助商咋

俾呀sir教 麥湯一定會成材

迷西黨主席夜子

沙夏打右勁撚到
有佢就唔洗煩

括弧返(前)
我依家做文宣咋

有技術有高度版費查

星期六有熱身賽 一齊君臨天下

車仔第一場和波

新會然唔識曼區金句

Newcastle are on the verge of clearing Sean Longstaff to leave for Manchester United [Guardian]

好白滑

ig?

Private

£20m is ok

條女成日伸脷
一定好吹得

原來真係有BOT 可以寫逐個cm 負皮

more

普巴換到BURNO + SMS
你就走啦

月中前換到我找哂psg 果場d 數

搵到熊餅1:09:55

UPDATED

好型

Fred老婆唔差

有d 似泡菜個rain

女曼迷直線上升

小妹不嬲迷餅

熊餅咁型得唔得咖？

我朗呢？

置頂please

細緊老婆好似model 黎

淨係記得對波30F

阿仙奴於周四發出公開聲明，譴責隊長哥斯尼缺席球隊的美國之旅。
阿仙奴透過官網發出公開聲明表示:「我們對於哥斯尼的行為感到非常失望，這絕對有違球會的定下的規則。我們希望盡快解決事件，在此之前，我們都不會再作出評論。」

我地嗰啲想走都未至於咁玩野, 仲要隊長

唔難寫

勇武想含

唔係我黎

好似玩親野都同法國有關
PSG 基沙文 哥斯

知你想低調

Shaw dog hbd

唔靚

今朝俾左女同事睇 佢地阿狗黎 話想轉捧最聯

As mentioned by others, seems nothing in the ‘Man Utd in for Lamina/Milenkovic’ reports. [Simon Stone]

轉會窗完結

應該仲有1~2件既
話哂都係蘇B第一季轉會, 無理由買得仲少過上季

要蘇B慳皮呀

Bruno去咗邊呀廢柴木

有乜咁出奇
碌木廢到咁

我完成抬價後任務飛走左了

打個Bruno 220, 你我哈哈笑
睇黎又燈死一件

無走去幫蝗狗接bale, 叫進化左架喇

最已陣

靚女就俾佢轉過黎 醜嘅不了

屌你奶簽到人未

想知啲球員同木仔傾合約果陣會唔會諗：屌！條友都唔sick ball既

你贏我陪你君臨天下 你輸我陪你東山再起

by 銀河唯一的星塵

莫椰子咪又係得個爆炸頭叫有啲人識

當年迪馬狗都係想離開曼去PSG而玩野

Sporting president when asked about Fernandes:

"What I know and can guarantee is that Sporting will be ready to compete with our ambitions,"

“It’s important for players to realise the global dimension of this club and feel the weight of the jersey they will wear. [Men] #Mufc

Bruno空炮味濃

卡叔打法聰明好多, 好少體力身形既需求
matic呢d掃蕩型好難keep

返黎呀

佢地問我曼有咩靚仔球員 我俾左連加特張相佢地睇 佢地掉頭走左

有大米梳B馬達唔俾

我平時圍內有十個朋友，有九個都話連加特好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，連加特都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

mctom james lindelof ddg

以前俾hehe，依家

大米有
Adidas第一季三件都印佢

靚仔？

Yes

以前俾朗隊，依家

依家畀Dalot

差幾班

右翼呢 中堅呢 中場呢

James T仔 麥湯

Ok

笑咗

hea撚到

空炮晒未？ 下季降班未？

係好悶既

唔既態度

見到港鐵荃灣線車長著

T仔

我型好多

踩健身單車唔係操完之後放鬆肌肉咩
我記得正常係要hea住做

但係佢ig又告別曬咁咖喎

係

去痢

去埋猁 真係5~8年內唔駛旨意可以笑佢地柒

可唔可以教小弟
好有型

以前中學同小學都各有一個女仔曼迷中意朗隊
佢地話肥肥地好得意

你全隊白人嚟講最樣衰

我地5年後應該係 英冠打緊啦

唔難但係我唔識

我已經寫咗個一有人迷西就負皮

有撚所謂
個朵就葡超mvp，但成撚日浪射
講實力狼隊個提子中場仲勁
狂派兩翼，落點又準

真
Ruben Neves

留係狼隊仲有前景, 點解要過黎曼聯

屌你牙

草裙舞狗 行撚開啦

馬達=西班牙唯一清泉

跳草裙舞嗰啲要落地獄

福 普巴 DD狗

某肥人

支持有能力既人跳草裙舞包括朗隊

岩，曼黎緊既目標係英冠冠軍

Jones

hehe

福都計？續咗啦

真曼唔計

真曼靴里拉

小妹都係因為迷朗隊先撐曼

hehe係撚草裙舞咩

呢單係木狗跳草裙舞

原來尼馬冇返psg
學埋佢隊友啲衰野

對柏g肯撚定西ball

Happy birthday luke

今日突然有風話rojo要求離隊

鏝城無撚啦啦叉隻腳埋bruno度

Manchester United and Manchester City are believed to have been handed a boost in their pursuit of Bruno Fernandes.

Latest football gossip ➡ bbc.in/2BFQwEx #MCFC #ManCity #MUFC #ManUtd #bbcfootball

其實人地一路係同曼城傾梗

Please stay

J親都收皮 -.- 莫拉達 法邊爐 bruno

唔J了

Jones型

就算唔買中堅, 俾機會T仔好過用佢文員啦

成個傻佬咁

成個白卡佬咁

型過隻金毛馬嬲

仲有基沙文係我地既人

Manchester United are ready to offer €80m for SMS [Di Marzio]

熊餅又咁勇武既

我鍵盤戰士

welcome boy

5打格仔?

狗餅起曬朵使咩打格仔
你有無見過梁天琦要打格仔

都話唔係我黎
已經貼埋圖自爆, 咁都唔信

我quote嗰張咪你自爆張圖=.=

冇睇過你自爆張圖, 拎黎睇吓先啦

#96

上星期ready到而家

如果狗餅要坐牢咁點

熊餅好似係圍村村長好撚猛料

唔嗌狗餅了

United have told Inter Milan they have to find £75m or forget signing Romelu Lukaku. The club are not keen on receiving money over a long period, and instead would prefer a bigger down payment. (source: Sun) #MUFC

好波

小妹濕左

你個名 睇黎唔係小妹

唔係個個女人好似我咁好身材的
體諒下吧

男人好身材？ 姐係點？

水晶宮客場球衣型爆球迷like

【Now Sports-體育】水晶宮剛公佈...

Now 體育 -

真係幾型

岩岩遞左信, 好 撚 爽 呀!!!!!!!!!!!!1

好似gt sport顏色

係幾靚既, 不過中間殘體破壞哂成件衫

般爐呢

你著咩都型啦

第一時間諗起呢架

姐係碧咸咁
小妹最中意咸爺

有錢就黎 冇錢就走

得mata carry到

蛇皮

黑鳩唔適合著呢件野

弱智樣都唔啱

聽晚終於有波睇

M4

屌佢老母
垃圾連 對手成撚日遮住條撚做乜鳩
佢知唔知呢個POSE 好核突架 ?

隻色核突到

無咩問題

笑撚咗

幾點

19:00

熊餅型到有人 rpg 爭住認係自己

應該真係本人, 唔好搞人啦

有冇對下d相

民主鬥士

原來沒有 從來都沒有

又有mon post狗

佢真人ACC?

叫咩名

曼迷遇像 希望真人都上黎幫手屌下木狗

屯門公廁group啲人?

Mutv?

咁都要屌

我反連，我都覺得無問題

唔好搞人啦 我睇過佢fb 應該真係本人嚟

無錯

叫佢上連登，叫佢認識下熊餅

應該會幾岩傾

咪係, 人地義士付出左咁多
無理由夾硬屈人係連登毒撚

反林鄭點都岩傾

我真人男神

呢度有人仲未找林鄭條J數

走左啦

佢應該迷摩
但佢真係成日鬧港共同支那

失散多年既兄弟

你又知佢迷？

仲有個無加名版喺呢度

好波打飛機gif 分享

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗餅和熊餅 都是火爆男子

睇icon同舊post

而家你人地笑緊我地柒

可能佢fb 打過

木狗又唔解決呢個問題！
炒摩蛇？
啲球員廢架？

熊餅原是個
曼狗的優秀種子

咁唯有要洗佢腦

終於有人證明唔係我黎

得啲無人爭嘅垃圾我曼先有機會簽到

無得笑好耐了依家仲要比人笑

屌木就岩傾啦

其實SMS 應該岩打英超既 黑白普巴同場 我都諗唔到咩理由場波會輸

解放到普巴再講

你自己喺fb話自己唔係熊餅

睇意甲佢好垃圾wo,佢都叫白普既咁同巴卡約高=平價普巴一樣

有乜好搞，都係呢度講呢度笑

最慘係講講下已經有人當真

講多變真

警察=犬

我真係當真 你唔好再扮

話係狗真係侮辱左啲狗

警察誓詞入面有邊樣做到? 應該拉鳩班警犬發假誓

真，心戰

前年都仲叫好少少，上年廢左好多啦，現晒形咁，拉素等清水貨，咁啱遇著條大水魚

事實

要佢不如要Saul或者高基

買埋費倫天拿件中堅就正
又後生又高大

鏝城都仲得既, 人地點會肯黎

曼區心戰王

件金色好樣衰呀
豹紋係做乜9

Sob: challenge accepted

慢到仆街

唔踢歐聯落嚟爭歐霸？

Manchester United have confirmed a member of the club's backroom staff has been taken to hospital after falling ill on their pre-season tour of Australia.

Sky Sports News understands that the individual was not manager Ole Gunnar Solskjaer or a player in his squad.

Australian news channel 9 News have reported that a man in his 50s was taken by ambulance to Royal Perth Hospital from the Crown Towers hotel, where the United squad are based.

曼聯50歲以上既教練有:
Mike Phelan (56)
Mark Dempsey (55)
Richard Hartis (51)

呢個我都幾鍾意

saul因為位置問題嘈左好耐啦，肯比佢打前d都會走

佢為左自己國家隊位置著想

鄰居件施華都老, Saul走既哥狗應該搶硬

我都係仰慕熊餅大哥先開ac入黎

有b施華上位，佢唔會花重金係呢個位，最多平平地補翼

2001-02百週年果件靚好多囉....呢隻金好柒

其實我覺得曼個教練團隊要換血多過班球員，班球員換嚟換去都係柒，有無諗過個問題根本喺個訓練體系同成個戰術build up上？迪馬、普巴、馬達、米希達恩果啲明明都係好球員，好難個個都踢唔起。

人地曼城直頭起左個訓練基地，大搞青訓，而家先有收成

有冇熱身賽時間表同直播表？

全部MUTV有得睇

ben yedder done deal mei?

睇完呢句由心到笑左出黎

其實個個會唔會唔係餅餅係你黎架

當年坐擁德甲法甲意甲mvp，我夠諗唔到點解會輸啦

好明顯唔係

希望冇事

聽日第一場

諗起上季熱身寶閪撚到 朝早起身睇 睇撚得仲冧過前啱晚

幾點？

唔好提啦

3mvp咪拎左 拎左歐霸冠軍

未見過一隊波可以連熱身賽都可以廢得咁誇張

悶到想返上床訓

長工 叫價50m

普巴5億不是夢啦

有次試過睇下big6其他隊嘅大戰（好似係阿熱）
睇到嘩嘩聲，心諗我仲應唔應該睇曼d西波

幾年前開始就係咁
係蘇B連勝嗰排先有正常波睇

就Lukaku可能轉投國際米蘭一事上，曼聯堅定標價7500萬英鎊，但國際米蘭的開價達不到這要求，而曼聯則企硬，如報價不達標，堅決不賣。

報導指曼聯態度強硬的原因，是因為兩年前曾報價4500萬歐元，希望從國際米蘭收購Perišić，但國米要價5000萬歐元，正因為500萬歐的差價，這樁交易最終告吹。現在曼聯高層仍記得當時國際米蘭的強硬姿態，故今次不會輕易放走Lukaku。

睇完曼d波好好訓

得罪方丈

未睇完就訓左啦

俾外國笑Lanchester Lnited/Manchester Schleep

睇睇下個身已經訓左係到

以子之矛

成日睇到訓著比老婆屌唔熄電視哂電費

上年熱身賽咩賽果我都唔記得

我淨係記得對AC射十二碼射到2046

mutv原來有tour2019嘅詳細版 報導佢地係澳洲嘅行程 又幾好睇

仲要好似好多人特登買個mutv睇

我都諗住買
2xx一年都幾抵

加埋sms 我夠膽講呀 毫無破綻呀

三中場 普巴 sms 般爐

#Juventus reportedly end their interest in Man Utd midfielder Paul Pogba. #MUFC

佢連個 de ligt都未搞掂喎

我淨係記得彭利拿對皇馬踢得好sharp
點知之後冇左影

所以個個去印15，例如熊餅

有咩包?

印15係因為15妹

領隊記者會 球員訪問 經典賽事 青年隊賽事 球員嘅全入球 例如：ibra 朗隊 不過啲經典賽事有時播嚟播去都係嗰場

Man Utd haven't given up on Bruno Fernandes, but are instead concentrating on a deal for Harry Maguire - a deal with high financial demands. The club will then turn their attention to midfield. Two midfield signings, one being Bruno. #MUFC

買兩件都好過買麥龜
寄望b仔白lin成才

關我撚事 ??

係買完麥龜再買2個中場

咁撚多人唔識分工架喎

屌

笑了

唔係真係90m麥龜咁撚on9掛

點解唔解決中前場問題先

我淨係記得對拜仁我地踢左90分鐘得一次射門

後防冇搶點勁既人

熱身賽喺咪要買pass先喺官網睇到？

其實麥瓜真係勁史摩寧好多？

咁早已經入場睇球王祖 sm 對面

係啊 要比錢subscribe

等左咁多日 仲未有雕登

體Channel﹕曼聯搞成咁，誰是罪人？
日期﹕12/07
時間﹕9:00pm
主持﹕嘉謙
嘉賓﹕劉健基(足球評述員)、CY(曼聯新聞、聲音節目主持人)、黃耀富(香港五人足球代表)、亨少(蘋果波經名家)
直播連結﹕

英冠最快翼鋒
英超最佳攔截型閘

簽多個bruno或sms木夠今次就算合格啦

完哂熱身賽先黎點睇

金色做主色好7
好似賤種蝗咁用金色做配色咪幾型

好過冇

啲紋好嘔心

然後又要時間適應

史基同盧卡1換1 deal?

反lin黨真係鳩反

史基+迪維積 換盧卡+一袋

就快連生存都要反架啦

無人睇=.=

BREAKING NEWS: BARCELONA SIGN GRIEZMANN FROM ATLETICO FOR €120M

The worst kept secret has been confirmed, with Antoine Griezmann leaving Atletico Madrid for Barcelona.

Antoine Griezmann has swapped Atletico Madrid for Barcelona after LaLiga's champions triggered his €120million release clause.

又突然得咗

Lag 到唔想睇
講嚟講去都係個類嘢

睇睇下都係我地曼區D POINT

管理層無遠見/處理球員差/破壞薪酬架構
聽咗兩分鐘都知咩內容

都係得何蛇有D 新角度可以聽下

簽費輪天拿個新維迪係咪堅

無留意細節
總之唔再係傳曼聯

The club have successfully paid the Frenchman's release clause today. Antoine Griezmann signs for five years and has a release clause set at 800 million euros.

其實鬧乜都中

真係無樣野岩

呢到是但一個上去
都好聽過佢地

上去叫魔記?

好多網台都係 唔知點解咁多人聽

Man Utd have made an improved offer to Leicester for Harry Maguire - £60m up-front with £20m in add ons. Leicester want more up-front so they can reinvest. #MUFC #LCFC

所以有幾個曼台都摺摺地

呢個offer已經係底線

60m都俾多仲reinvest

咁簽費倫個個或者史基算啦 屌你老母李城

屌你老母基沙文屌屌屌你

Rubbish

i need new name

改名叫Roon.
以後唔洗再改

Daniel_James

5要廢老

各位手足記得聽日去打銀行任

狗竇有Mo人改

暫時未有，另外Rojo Jones Bailly 都冇會員

Btw 好耐冇見會員歌王Fred

你當最區男神理大落河死？

好耐冇見過佢

人地簽人啦，我地呢

Sky Sports News understands Manchester United remain interested in signing Sean Longstaff from Newcastle United even though two clubs are long way apart on valuation.

Interested

9場 50m 去食屎啦

Manchester United are looking forward to sign Rúben Dias in the next few days. (source: Correio da Manha) #MUFC

This is good

直接簽佢好過啦

睇黎木狗已經開始放暑假

BREAKING - Zinedine Zidane has had to depart #RealMadrid's pre-season tour in Montreal unexpectedly due to personal reasons.
拖舟突然惱羞走咗去

留名睇又空炮

見到馬特拉斯

買sms唔撚好

Hi

賓菲加又會開大口架啦

Oh 以為你俾狗拉/做咗義士，好耐冇見你入嚟吹水

撕紙王

個主席一件垃圾都清唔走
又要搞走佢個仔

mutv依家播緊主場對修咸頓個場 lkk勁到

無成績所以咪要係其他位扮下野

P仔遠射

其實lkk係ole執教期間 射術又真係好似有進步

佢嗰陣仲要右腳

MR走未?

我曼買人真係好慢

Almighty row between Barcelona & Atletico Madrid over Antoine Griezmann. Barcelona say he's now their player after paying £108m release clause. Atletico says he's still theirs because Barcelona should pay pre 1st July release clause of £180m
好正

Manchester United weighing up what they're willing to offer Newcastle for Sean Longstaff. He's hopeful a deal can be agreed to have the opportunity to speak to Man United. But he understands if Newcastle won’t sell and is fully committed to the club

sky

的確射得靚嘅 但係唔知佢下季留定走呢？

冇可能 他release clause 88M

木sir壽終正寢？

係時候唸下改唔改名好

同小妹一齊諗名。。。

屌你

殺死連加特

快！

咁佢定麥龜好 賓菲加實唔會咁易放 好似的joao felix咁

屌呢排唔知點解成日打錯字

屌你老婆！

有翻譯嗎

On9

我就話買費倫天拿個件最好
呢兩個唔值呢個錢

頭槌
有效傳球（前半場）
滑剷
攔截
Alivios唔知
頂波頂贏%

爭頂成功率同白lin差唔多

根本所有數據都差唔多

心水清
綠帽狗想分化

白lin單係個樣同紋身已經值50m了

DanielJames😍

會員高汁再加50m

隻占士成個古囝咁

續左約啦，應該會多左出場

會員弱智黎

爵士連卡佛

所以先35m

費sir都睇fedal

咸爺都有

我都有

勁

拿度個地中海

你唔叫基沙文會認唔到你

費sir x 費sir

支持

係澳門沖完涼返黎香港飲茶？

睇d野食已經可以肯定係個麻甩佬

延禧攻略傻閪

Romelu Lukaku looks increasingly likely to be staying at #mufc. The club would not allow him to leave without making a profit #mulive [bbc]
下季可以skip

女仔唔食得肉餅？

成日扮女人係咪變態

真人係絲打嚟

賣人俾國米皇馬呢啲賤種一定唔可以心軟
呢兩間都係乞兒黎

有鳩的蠢女人

蠢人妖

點解疤可以年年大手買人...
我地賺咁撚多 年年都食緊屎

Mutv 係咪比一個月可以睇哂熱身賽？

電腦睇到？

係
得

85 台免費睇晒3 場

其實唔算慢
利狗 車狗 阿狗都仲未買到人

有其他方法就唔睇CCTVB 啦

節目表無寫喎

利買咗啦

車狗都無得買人

阿狗得4千萬, 佢地要搵人難十倍

阿狗買左中堅 但唔夠錢要借番一年比對家補數

場波好好睇
仲有費sir 同 碧咸

兩個痴線佬

Wa diu

中大email化身成sm女王

真曼

一定要叫佢著車狗波衫
當佢泰利老婆咁屌

EMAIL 真係比錢我都唔屌

MISS PUN 正常好多

真係痴撚線
一個就4x歲都勁過而家班正選
一個就帶隊贏咁多英超

一定要打孖上
肥瘦五重天

CHING 好搏喎 =.=

屌奶星條片剪到咁都有人睇🤦🏼‍♂️

聽日輸幾k好

Happi birthday to me

MISS PUN 反送中牙

Happy birthday

#mufc are showing interest in AS Monaco's Benoît Badiashile (18). The club have been tracking his progress for several years. Asking price would be €35m #mulive [l'equipe, @Sport_Witness]

Happy Birthday, 祝贏大錢

整無問題，成日叫人出黎守就好撚有問題
塊牆成本低，搵人出黎守成本就好高
CC台班細路成日開post話邊度邊度要人真係好撚黑人憎

其實我有諗過連儂牆係咪真係應該揀返一個有代表ge牆除咗memo外都加埋塗鴉落去，當然每一區都有memo牆係幾撚正，不過如果有一幅係可以真正叫香港連儂牆ge東西出現都幾有趣，可以話係歷史同文化ge見證物黎，而且大家係有機會閒時望一望or有機會都可以變成景點之一係一件幾撚正ge事

佢地都有心做但係無經驗, 唔明連儂牆玩法
有啲擺明三毛借啲意膠化件事

其實無必要屌佢地, 有人叫守唔一定要出
出得去就預左後果, 衡量過自己條底線咪各自去做囉

生快🎂

守牆真係好削
放棄守牆 拆完咪再起囉好嗎
你用守牆既精力去重起咪仲快 反正守唔到

連儂牆既自由性, 唔可能留得耐
我地去貼, 藍絲廢老一樣會去拆
長時間既話, 無可能守住唔俾人破壞
最多係影相留低歷史紀錄

邊個想守牆既就繼續守, 邊個想貼既就繼續貼
無必要大家做同一樣野, 和理非同勇武咁樣先可以共存
好似黑帶俾人打, 同南亞仔打人一樣
大家各自做就得, 自然會有同路人

一定要噴個隻先keep到

memo牆當然要保持自由性
因為可以隨貼隨拆

但如果可以揀到一個地方其中一幅牆係以塗鴉為底
當佢係一個紀念牆 紀念咁多位ge烈士義士為香港ge付出又好政府如何表現極權主義又好，但最少係實實在在ge一幅牆 牆上留下ge痕跡都唔係咁易可以洗得一乾二淨，同埋日後社運再次到達冷淡期果陣，起碼仲有一個地方係實實在在存在俾大家記得返呢一切同背後意義，香港人接唔接受到又係另一回事

諗法係好, 不過而家貼既都係公共地方
政府想淡化件事, 搵到地下污水渠入面貼都一樣同你清左佢

Man Utd have hardened their stance on Pogba after Mino Raiola's attempts to force a move. The club have told Real Madrid it will take £150m-£198m (Neymar's fee). #MUFC

齊頭2億先放

唔到價留返自己用, 夠膽玩野就雪到完約

"United paid Everton £75m for Lukaku in 2017 but the Merseyside club would be due an additional £5m windfall if the player was to leave this summer and it seems likely that United would seek a substantial increase on £80m" | @TelegraphDucker

我又覺得係差幅代表性ge牆先做唔到
我地咁撚固執真係做到咁果陣佢清得幾多次
都係鬥耐性

唔係一句無經驗就唔洗屌
quote住共產黨句敵進我退/ be water但唔識變通，
真係好撚諷刺

佢地最大問題係自己都無衡量係咪有call雞既必要，
然後啲吹雞topic又屌曬自己人，咩「屌！XXX冇啦，仲係屋企打飛機做乜撚野」，好似啲人奉旨要出曬黎咁

諗下真係想保住塊牆既有幾多，實際係為左保護自己友既又有幾多

果D人三毛黎

見到d後生為左幅牆受晒傷真係肉赤

1.99億啦

一牆倒 百牆起
最重要係內心的連儂牆不倒
生命好頑強 也很脆弱

寧願唔睇，都唔會益CCTVB

150m 加varane可考慮下

講得好
MUTV一年先兩舊幾, 買1個月睇熱身賽都係幾十蚊
當科水俾木狗買人囉, 買唔到人就俾佢做帛金

今日有無人go up water

今日幾點開波

1900

Manchester United coach Mark Dempsey is 'in a stable condition' having been rushed to hospital in Perth.

Dempsey's wife told The Sun she had spoken to her husband. She said: 'So everything is fine. I've just spoken to him now.

入左院個教練應該無乜事

留名睇狗餅今日再次勇武

講真有幾多人會出去keep住貼

玩一日半日好喇, 再玩對人地真正義士唔公平
我呢啲和理非, 遊行完返趕返去睇曼聯

又基達，又bruno
唔使玩啦

而家都仲有既, 政府都係諗住拖到9月開學
到時應該少好多人

最好笑係叫人俾意見
唔啱聽就話係3毛搞事
好撚心淡

幾時有 done deal 呀木狗又話咩pre season tour 前搞好

連登咩人都有, 理唔到咁多架喇
做好自己想做既野就得

想preseason前搞好係so sir
木狗理撚得你地

隨心 我地唔係為做而做

為咗夜子有得切jer我一場都唔會睇

利唔係廢基亞咩

傷膝, 猁狗唔想要

Bruno又無得打 SMS又send唔出 做曼迷真係慘過狗

上網搵LINK睇就得啦

折磨嚟 但又唔知點解繼續迷呢隊波

條友望都望無線唔播啦, 搵10個睇MUTV睇LINK有幾難
佢切硬都得

樂觀啲諗, BIG 6黎講簽人我地算快, 已經有兩個

鄰居都兩個

Totally agger

佢2日前先post自己返返去訓練

ok又空炮

暫時睇落都無亂買, 起碼買啱位
太心急實俾人劏得仲勁
麥龜90m都已經戇鳩, longstaff都開50m係咪痴撚左

暫時都幾好起碼冇俾人㩒住黎搶，希望55m左右搞掂埋Bruno

CC台本身就一大堆智障
上個月目標一致清晰先睇落高質一陣

依家個活動已經係市民vs市民
商家都冇理過，繼續做生意
唔只藍，就算黃嗰邊，有一堆都已經繼續生活緊
其實日日迫人聽同一樣既新聞，又要人日日出黎撐你，有好多人會開始覺得好煩好攰架
難聽啲講，中產黃絲都係想保住依家既生活之嘛

咁坦白講，其實大家都知個方案唔會再推行，好多人其實已經接受咗。唔係個個人都諗住搞大佢推行港獨，雙普選呢啲目標

大把人仲供緊樓/想保住飯碗/打緊中資工
有怕輸既心態都正常, 肯出黎和理非已經算難得
而家見林鄭壽終正寢, 禮義廉開始作反
覺得達到目的, 睇個勢最後都係階段式勝利

關蛇

佢哋以為連龍牆可以增加支持者
點知畫虎不成反類犬
增加無限個敵人
林鄭輕鬆食緊花生

得罪講句
雙普選一定無
除非中共倒台

林鄭食唔落花生架喇
佢四面受敵, 禮義廉由頭到尾都唔企佢嗰邊
而家仲要保住區選席位

雙普選左d賣港政策一定好多過唔到 仲點大灣區中港融合

關蛇係龍頭
但佢班戰友仲係CC台，間唔中又稱聲有五毛等人信佢個大台

借位一用

支共一直都係溫水煮蛙, 慢慢同化香港
今次開猛火試下底線, 唔得既咪較返細火囉
聽落好悲哀, 不過絕對係事實黎
唯有做得幾多就幾多

買樓？

哇 夜子

條路係咪仲短過尖沙咀

Not me

佢喺隔離post post過嚟

今次都唔係遊行條路短係正常

要雙普選, 咁大家既目標係唔可以定係雙普選
你aim at普選, 只會比有框架既選舉你
要aim at獨立, 咁佢先會比普選你

真係去CANCEL

Aim at 獨立都無人 連d 議員都唔會幫

求包養

全香港都唔知有冇20萬人支持港獨
利申：支持

香港太多大中華膠 一講獨立就敏感過木狗老母個乳頭

所以永遠唔會有民選議會特首

港獨只能靠支爆

仲有支持還支持，都唔知有咩可以做

唔駛大中華膠啦, 普通和理非聽到獨立已經割

大唔大中華膠都一回事

比你全香港有1% 人支持港獨 （預多左）
但呢班人質量好低，資本佔唔係全香港0.00001%

個心好支持，但諗到下一步點做係零

即係烏托邦

係得啲冇嘢輸嘅人只會支持

剪指甲啦

要學孫中山都要有金主先得
但係香港有金都奶左共
移左民果班更加連愛香港都講唔上

所以港獨暫時都係空中樓閣

認真港獨post當笑話睇係最好睇，FF美國點冇條件出手，FF幾多人當兵一個打十個解放軍，FF香港點樣自給自足

Rip 講呢啲

革命就一定流血, 就算無野輸嘅人, 佢地又有幾多肯拎條命去搏?
除非支爆大家山窮水盡, 如果唔係根本無獨立既時機
而家唯一做嘅就係支共控制之下爭取最大既自由

咪玩
777＋妹妹＋689 比你選，你選邊個

不能認同更多

無錯, 再唔係整件劏房波流肛華俾你揀
結果都係一樣

16年果陣都有小小小小小希望
果陣梁天琦陳浩天一文一武
梁天琦唔洗講啦，陳浩天當年D 文宣做得幾好又去德國又去台灣
但大勢已去

香港人從來都係歸邊，
8964咁大事件都仲接受到回歸，果班友真係唔死都無用

司徒老賊

叫佢食撚屎
成個香港最膠就係佢

其實由頭到尾都無希望, 要獨立就97前獨立左
回歸十幾二十年, 基本上各行各業所有野都俾大陸侵蝕哂

我覺得香港大部份人都好接受做一個高質過大陸人既中國人，最起碼心底裡係咁諗

今晚準備goodbye and thank you sob

再搞多次奧運之類既野我肯定大把香港人講我係中國人啊屌

著片咪又係溫水煮蛙

當年大陸窮到燶, 要靠香港人上去接濟
嗰陣都獨立唔到寧願揀回歸
而家更加無可能

咁又唔多同意
黃絲果班就算大中華膠都知中共係仆街
但只見完全無機會反撲，不如做好自己做算
正如黃子華「愛滋論」，有愛滋講黎做咩，講左係咪會唔死？係咪都死，講黎做咩

薯片講到明要23條呀
佢咁高民望你投佢咪比哂理由佢推23條，你200萬遊行SO WHAT
到時上網講下維尼熊就可以直接送中

司徒華真係食撚屎

根本無人想認中國人, 連大陸人自己都唔想認
識幾個BA話支那妹黎香港買化妝品護膚品, 驚講蝗語俾人歧視
走去扮台灣人

19000手足

新帳號留名

應該係無人想認中共人，中國人就大把人根底都認，08奧運已經係好例子，
再講孫中山9成人都Buy，但毛狗鄧狗習狗真係無咩人Buy

講真如果有200萬 你要停邊個政策都實得既
大陸最識去到某個位就收 唔會俾你香港人蘊釀到落去
慢慢換下血 等下先咪得

唔好忘記 以前仲有高登仔講 我係中國呀屌
以前香港人根本無咁反支 港英政府無撚用 俾大中華膠漫延

司徒華條大中華戇鳩就梗, 其實都反映到當時香港人既心理
全世界既華人心態都一樣, 有飯食有錢搵,邊個做皇帝都無所謂

申利 利

因為上一代好多親戚無落黎，上面仲要係挨窮

習近平係唔會收架
送中表面上暫停左，但明日大嶼呢？國歌法呢？每日150人呢？
又過多幾年新移民又多十幾萬人，到時又搵另一條類似送中23條出黎

其實04開始已經劉翔劉翔劉翔

果陣胡溫年代，董狗落台之後行無為而治
之後中國又有錢左，個個去哂大陸投資，唔會再反共

習總個種極權真係
胡溫無為而治個陣勁多我係中國人呀屌

矮鄧好多人buy架, 佢地覺得支國有今日都係因為佢改革開放
64單野就推哂落李鵬度, 你估鎮壓學生佢無份決定咩

去隔離區啦

講真，香港人要既野好簡單
你唔理佢地，就唔會反
但習狗係偏要勉強

猁狗disconnected

雜種唔同胡溫, 佢唔想俾江澤民控制
一定要極權強硬清算江派先坐得穩
江派而家都清得七七八八, 某程度上佢係幾成功

根本就係鄧魔扑槌
果時邊個夠佢大

明明香港人受軟唔受硬，習敗北係都要夾硬嚟

利狗岩岩先飛機拉Banner串柒柒，收皮啦

如果佢入嚟講下政治OK嘅，但佢就咁話自己猁，唔叫佢去隔離區可以點

請你躝！
躝屍趌路！

未至於夾硬黎, 佢夾硬黎兩百萬人上街都一樣可以唔理
支共要試香港人條底線, 唔得既咪收返再算囉

快撚d推監控cam加信用評級

香港人最蠢就係信鄧狗一國兩制五十年不變

邊有極權國家會比民主你，你係咪搞笑

講政治去政事台啦
唔通我地講email又要去轟區？

曼魚TV要比錢?

貼完就算啦, 仲要利申

我哋講咗幾頁啦，又冇波踢又冇人買

喂講還講

我屌

屌講還講

你比10萬我我都未必屌Email

你俾10萬我我去

睇無賤算啦
寧願比錢袁志偉都唔想益格拉沙

無線邊有播呀
節目表都無

無線播ICC 呢啲friendly冇

你比錢都屌架啦

屌email一次可以去吉原玩幾晚

仆街啦，唔撚睇都唔睇CCTVB

咁又唔係，最少打個和

好！
罷睇左一個月TVB，係時候睇曼聯補返數

條撚樣仲係紅衛兵思想

佢上馬開始，中國又倒退番

收到wind下星期今日vip有祝緒丹

但佢無限連任
佢唔死都有排捱😅

支爆近了

今日vip就唔睇直播啦，上YouTube比錢YouTube 賺算

Trump都唔理，可以點爆

FF吓好啦

國歌法過硬啦 黃絲入面都係和理非居多
明日大嶼 老老實實有d花生mode想睇佢過左最尾會搞左d咩出黎

焦土

點都唔益cctvb啦

其實有陰謀論...
柒婆其實係英國臥底(全家英籍)，不停將香港既問題越滾越大
等全世界都有位入中共.... 有位係貿易戰屌中國....

一開始我都唔信，但越黎越覺得柒婆做d野超越常人...
好似成日都比鑊「線」共狗咁

洗香港人錢比新移民住

要等30年之後英國檔案解密先可以還林鄭清白

你有無諗過你屋企係唔計tvb收視

唔好FF咁多 柒婆咪普通一個叻唔切仆住去刷鞋 然後柒左既香港打工仔

柒婆係不停做d野團結香港人

689係不斷分化，做事明益共狗

你開著cctvb就等於俾左個機會佢播廣告
我無自制力 隨時被廣告引到 我就不了
寧願上網搵link 甚至俾錢manu app

好掂
你有前途

曼區巴打果然能人所不能

佢唔化好過化

聽咗陣栢大爸真係悶到瞓着
仲衰過琴晚蘋果個live
講啲嘢唔update又錯資料

睇過片都知肥到欣宜咁
呢D P 圖相真係呃到好多ching

p左我都頂唔順

佢講野真係好悶
勝在出片密, 一轉會幾分鐘就出片直播

5萬

我下限頂多個童童牙冰
email 真係送錢都唔屌

魯魯修

呢度果然多男神, 屌開啲女神級

如果講質素應該體嘢最高質
但eric 講嘢有時又係好固執

人人都可以做youtuber
但係有冇料亦都好易睇得出

你比錢join咗佢個plan？

5萬跟luke_shaw買波推一口就無晒了

MISS PUN 個CHANNEL 成日有EMAIL

miss pun就屌得過

禾下限係微辣 多多, 再豬d就扯唔到了...

eric 整體最好
講野有logic先, 又有d 新角度

之前果d 球星台紅魔仔真係極普通唔掂

唔掂喎=.=

身材有加分

搞咩佢肥得咁快
定係一路都咁肥

你唔係食開主播既咩

我搵料清帶我北上唔撚好

果個係老婆

壓力

幾時有瘦過
咁多年都係肥撚

萬國覺醒條女屌唔屌

咪咁咸濕啦

好賤
特登揾佢p圖比禾
佢真身

Man Utd have distanced themselves from a move for Mario Lemina. #MUFC

下個post嘅topic係咪：啲區議員廢咖？

我下限cat girl ，再豬唔得了

宜家對比幾年前少左即割

清勇武

有無人好掛住迪比， 後C7 咁多個7號最中意佢， 好有星味

睇十年波唯一一次見到有球員係自己龍門果邊玩角球戰術

你要私煙定 cat girl

迪馬利亞先係最勁
明明黎hea踢半季 都可以有13個助攻
如果keep住係曼 就唔洗睇lin呢啲垃圾

kisa okay

而家似簽Maguire 先再搞中場

唔明點解果陣敢帥咁唔妥佢

咁佢係比人一撞就跌, 又唔同人配合

本身都無心踢 當跳板

私煙正咁多，比錢都屌

咩清重口味到有miss pun唔屌屌email

擺明覺得自己好撚勁

轉會窗得番1個月
1件垃圾都未走

今晚CCTVB播？

Din

mutv係咪播曬38場曼聯英超？

邊有咁抵屌

有無播足曼聯既plan

Mutv之前熱身賽youtube好似有live

NOW TV

冇聯賽盃同足總盃

迪馬同迪比唔係曼聯果陣好撚勁

睇下迪比歐國聯打成點先啦

唔通又要睇埋小花國家隊咩

就算佢係里昂都唔係好穩定
反而小丹比利真係勁

前鋒？之前傳過個件？

Thank you for registering your product and entering our exclusive competition to win a 17/18 Home Shirt signed by Lukaku. Good Luck!

今晚果場可以係邊度睇？

Manchester United could turn to Monaco's France Under-19 defender Benoit Badiashile, 18 - also being monitored by Wolves - if they miss out on Leicester's England international Harry Maguire, 26. (L'Equipe, via Express)

United will face a Perth Glory squad containing several schoolchildren in their opening tour game in Australia on Saturday.

Manchester United's Republic of Ireland Under-17 striker Mipo Odubeko, 16, who scored 35 goals for the academy last season, has turned down a new contract. (Mail)

依家啲後生仔未富先驕

今晚場波係咪mutv有得睇 使唔使登記acc嗰啲嘢？

MUTV 一年PASS 3百左右

幾點開波?

香港時間7點

除左熱身賽之外，仲有咩好野睇？

垃圾中嘅垃圾得曼聯先收留到

amber不知幾正

珀斯光輝 對 曼聯
9.30 5.55 1.19

100%

本身踢得好地地
之後不斷轉陣將迪馬周圍塞就開始差

正賽賽事直播唔好預有得睇
都係d 賽前，賽後記招
每星期曼聯賽事精華都會有

岩岩黎果陣 迪馬比我既感覺 真係有超班既Feel 對李城球凹射 對痢助攻比mata果下 記憶猶新

可惜衰人品

講緊MUTV APP

果期撚羊勁到癲 先迫咗佢去中場

依啲咪現今球員大過領隊既後遺，唔撚中意踢就扮傷咁撚樣

迪馬果陣當打
而家想搵個有創造力都難

對李城球金球睇到我劣晒鳩

不過後半段佢係真係打得差嘅

995

助攻

997

係因為轉3-5-2去左打SS
羊係踢翼衛勁

999

1001